1.12.2015
- Erste Besprechung der Struktur des Codes, welche Funktionen benötigen wir?
- HTML Datei erstellt

17.12.2015 
- Aufgabenverteiung
- Besprechung einzelner Funktionen
- Was funktioniert bisher, was funktioniert bisher nicht?